有無人覺得依家連登要搞秋季旅行？

愈黎愈多小學雞扮大人，係時候俾返d 童真佢地
見到警察poster 個po 真係諗唔到自己同緊d 咩人係到討論緊🤦🏻‍♂️